空穴來風必有因

大家唔好中空城計